### Mediciones en aire ambiente
En las mediciones en aire ambiente se observa que el sensor responde a eventos tales como apertura de puertas, aumento de concentración en espacio cerrado con gente.
![Aire ambiente](/Imagenes/medición_aire.png)  
En este momento aún no se podía exportar el gráfico por lo que se muestra una captura de pantalla. La regresión tiene pendiente 0.0 integrando en aprox 5 minutos y una rango de variación de aprox 40ppm. 

### Mediciones en la cámara cerrada
Analizamos la estabilidad de la medición dejando la cámara abierta al aire durante unos minutos y luego colocamos una tapa para que quedara cerrada. 
![Cámara cerrada](/Imagenes/CamaraCerrada_SensorBarato_Blue2.png)  
Si bien se observa un variabilidad es menor que en aire ambiente aprox 20ppm.  

### Mediciones en suelo
Realizamos mediciones en el suelo en periódos breves de 2 minutos aprox.   
* Huerta urbana  
![Cámara cerrada](/Imagenes/Huerta_Suelo_H80_T5_camaraentera1.png)  
A partir de la pendiente (tasa de variación de la concentración) se puede calcular el flujo de CO2
Entre medición y medición se observó bastante variabilidad en la pendiente.   
* Tierra preparada
![Tierra preparada](/Imagenes/medición_tierrapreparada.png)
Es necesario establecer un protocolo de medición. Se puede tomar como referencia el protocolo de LICOR
También es necesario asegurar que la cámara quede sellada contra el suelo o colocar un collar de medición.

### Medición de temperatura y humedad
La medición de temperatura y humedad del suelo es bastante estable. Las mediciones se presentan en la pantalla de la unidad de control 
![Cámara cerrada](/Imagenes/WhatsApp%20Image%202021-08-02%20at%2021.34.24%20(2).jpeg)

Algunas cuestiones referidas a el sensor capacitivo de humedad

